恒基揼水比海航

愛國商人

之前又話新地

股價跌幾多

北水無限量支持

打緊海航，四叔踩隻腳埋去幫拖！

四叔執平貨

160億，無平到幾多

應該係傾掂數，海航放棄海外資產換中信行200億信貸

海航走資失敗

貴過原價

都仲未夠地王價，隔嚟賣緊23000蚊呎喇，人哋當初買個價已經可以話係跳樓大平賣